\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[every label/.style={font=\scriptsize},scale=0.8]
      \coordinate[label=above:$X$] (X) at (0, 0);
      \coordinate[label=above:$Y$] (Y) at (5, 1.5);
      \coordinate[label=below:$U$] (U) at (1, -1.5);
      \coordinate[label=below:$V$] (V) at ($(U)+(Y)$);
      \coordinate[label=left:$A$] (A) at (3, 2);
      \coordinate[label=right:$B$] (B) at (2, -2.5);
      \coordinate[label=below right:$D$] (D) at (intersection of A--B and U--V);
      \coordinate[label=above left:$C$] (C) at (intersection of A--B and X--Y);
      \foreach \PA/\PB in {A/B,U/V,X/Y} \draw[thick,shorten >=-6mm,shorten <=-6mm] (\PA) -- (\PB);
      \foreach \pt in {X,Y,U,V,A,B} \node[cross=2pt] at(\pt) {};
      \pic [fill,colorPrim,thick,angle radius=6mm,angle eccentricity=1.6,"$\ang{46}$",font=\scriptsize] {angle = Y--C--A};
      \pic [draw,black,thick,angle radius=5mm,angle eccentricity=1.5,"?",font=\scriptsize] {angle = U--D--B};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  Sur la figure ci-contre, les droites $(XY)$ et $(UV)$ sont parallèles.\medskip

  Déterminer la mesure de l'angle $\widehat{UDB}$ en justifiant la réponse.\medskip

  \faLightbulb[regular]\quad{\bfseries Indication}~\textit{: la justification nécessite deux étapes.}
  \vspace*{\fill}
\end{multicols}